緊急呼籲 - 聽朝唔可以噴到全港一架巴士都冇

各位黃絲，我知你地好嬲
但係如果全港一架巴士都冇
你地日日咁樣搵幾個人塞鐵 (好彩仲有好多人係企係月台食花生 / 等返工)
如果去哂周圍搞D巴士，香港就真係玩完
學金毛哥哥講，未來係靠自己爭取
唔返工，點會有未來？醒下啦

聽日11.14三罷18區集會！

我要見到聽日巴士全面通行！

你想講手足阻你返工咪出聲囉

得罪講句你熱愛返工有手有腳行路返工架嘛
你返9點好5點幾6點準備出門口啦

反對！

噴好啦！唔好爆玻璃呀！唔好搞到啲大機構跳哂去政府嗰邊啦！

多謝巴士公司體諒